有冇人同我一樣用返Firefox

有段時間firefox慢過chrome

但宜家垃圾孤狗 勁多廣告又控制資訊

所以開返fox 其實幾好用 adblock 好爽

一直都用緊firefox
chrome搞到主機勁熱，好易lag
利：老爺機

brave